義和B 祝咁多位手足，性誕快樂！生活愉快！逢賭必勝！

祝大家要女有女！要錢有錢！

義和b

想中六合彩頭獎
拎千幾萬都好

Btw 你個死黑柴好廢

我有招六合彩必中大法，想g pm me

聖誕佳節講句好聽既ok?

做乜牙香川仔😚

每逢佳節倍思她

拍左幾耐？散左幾耐？

3年，散左2個月

佢散左兩個月就有新仔

得罪講句
G😴

我條女係雞啊！

又唔係既，我散左幾日就有新女啦 媾女好快嫁姐

得罪講句
咪又係g 比人屌到閪都黑了

性誕快樂牙牙蓋😉

各個ching聖誕快樂🎄

但屌唔到

臭雞 唔洗留戀

Yes